На интервале [x_min, x_max] задан сигнал f_k= f(x_k), где дискретная последовательность 
отсчетов x_k = x_min + k(x_max- x_min)/K, k = 0, … , K, K - количество отсчетов. 
На сигнал наложен дискретный равномерный шум σ = (σ_0, … , σ_k) с нулевым средним и 
амплитудой, равномерно распределенной на интервале [-a, a]. Необходимо осуществить 
фильтрацию сигнала  одним из методов взвешенного скользящего среднего 